{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119409",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명장족"
    },
    "text": "名将族\\n\nソウル江南区論峴洞85\\n\n韓国料理豚足/ポッサム専門店であるここは、11:00~02:00まで営業していますが、日曜日は11:00~22:00まで営業しています。 この場所は名節の時も営業しており、計170席の座席と部屋2つを保有しています。 ここは豚足だけで有名で、名匠が作る名品豚足で3つの原則を守っています。 まず、韓国産豚のモグチョン豚のみを使用します。 第二に、毎日秘法の出汁を取って使います。 第三に、常に新鮮な野菜や生の果物を使用します。 ここは洗練されたモダンなインテリアで老若男女が訪れるのに最適な場所であり、豚足に合う冷菜豚足、緑豆のピンデトクなど他のメニューも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランは11時から2時まで営業していますが、日曜日は11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル江南区論峴洞85にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "このレストランは計170席の座席を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何が有名ですか？",
            "answer": "このレストランは豚足が有名です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されている他のメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランでは冷菜豚足や緑豆のピンデトクなど他のメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような豚足を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは韓国産豚のモグチョン豚のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような出汁を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは毎日秘法の出汁を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような野菜や果物を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは常に新鮮な野菜や生の果物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気や内装はどのような感じですか？",
            "answer": "このレストランは洗練されたモダンなインテリアで、老若男女が訪れるのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節の時も営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは名節の時も営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 395
    }
}